搬家了 北角區有咩好食

信唔過Open rice

祥發瑞士雞髀
古月
青藏牛肉麵都唔錯

謝謝你

榮記雞扒飯幾好食

榮式燒雞扒 sor

50嵐

活一鮮

譚仔三哥

唔係執左笠咩

新釗記 窩蛋牛肉飯好正
德興隆鍋貼由細食到大

執咗有大半年

The Big Bite

呢間野啲飯一時硬到好冇落水煮一時煮爛米

樓主點解揀北角？

青藏牛肉麵好正

味精好重